「求助」Selfridges account 俾唔到錢

有冇絲打有Selfridges account?
我個account唔知點解俾唔到錢 我同朋友夾左用Selfridges plus, 但而家搵唔到咩原因，總之就俾唔到錢！試左幾張卡都唔得

你地有冇人試過？求救呀！

sd email 去問

Send左嘞！佢話 check唔到，叫我問銀行！但我試果啲卡張張都唔同銀行，應該唔關銀行事？

最慘係減價最後果日先落唔到單！簡直想殺人！！

Pish

用app?佢個system好差，我久唔久都比唔到錢

係 但我用website都俾唔到錢

Paypal?

都試過，又係唔得！
授權左係Selfridges過唔到，成日話error